覺唔覺叫春po應該留低身高體重做reference

矮撚肥婆無資格叫春
因為你地無人要係正常

不敢面對

笑屎 你無人應都係正常
我好心幫你推下